{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156323?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더만디펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前11時までです。客室予約の現況はリアルタイムでアップデートされるが、100%一致しないことがあります。重複予約が発生した場合には、先に決済された予約が優先権を持ちます。客室の価格は期間によって異なることがあり、キャンセル手数料は予約金額を基準に策定されます。最大人員超過時、チェックができせ、到着当日に予約後のキャンセルした場合、払い戻しは不可能です客室と周辺施設を利用する時には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、魚や肉を焼いている直火方式は安全上の理由で許可されません。個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されています。当日予約や当日入室の場合には、利用が不可することができるので、必ず利用可能かを確認した後、予約しなければなりません。また、9時以降、予約の件は100%確定予約を保障しません客室では個別バーベキューや室内/野外バーベキューが利用でき、すべての客室ではWi-Fiが使用できます。客室は禁煙ですので喫煙は禁止されています。プールは夏季に運営され、利用する時には水着を用意する必要があります。水泳は10時から8時まで可能です。宿泊客が利用できるコンビニとしてはハナロマート泉北農協本店とCU慶北泉北店があり、1部屋当たり2台の車を駐車できます。乗馬体験を希望する場合は事前予約が必要で、小学生はポニー体験乗馬1人当たり15,000ウォン、中学生から大人はダブレット体験乗馬1人当たり20,000ウォンです。 宿泊客は3人以上の予約時、乗馬体験で1人無料イベントを受けることができます。 このイベントは事前予約が必要で、当日予約は不可能で、2022年12月31日まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "はい、客室予約の現況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どの予約が優先権を持ちますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合には、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル手数料は何に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル手数料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は何によって異なることがありますか？",
            "answer": "客室の価格は期間によって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人員を超えた場合、どんな制約がありますか？",
            "answer": "最大人員を超えた場合、チェックができず、到着当日に予約後のキャンセルした場合、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時に宿泊客の責任は何ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する時には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室の場合、何を確認すべきですか？",
            "answer": "当日予約や当日入室の場合には、利用が不可することがあるため、必ず利用可能かを確認した後、予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "客室では個別バーベキューや室内/野外バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙ですので喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、水泳は10時から8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が利用できるコンビニはどこですか？",
            "answer": "宿泊客が利用できるコンビニとしてはハナロマート泉北農協本店とCU慶北泉北店があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "1部屋当たり2台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "乗馬体験を希望する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "乗馬体験を希望する場合は事前予約が必要で、小学生はポニー体験乗馬1人当たり15,000ウォン、中学生から大人はダブレット体験乗馬1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が利用できる乗馬体験に関する特典は何ですか？",
            "answer": "宿泊客は3人以上の予約時、乗馬体験で1人無料イベントを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "乗馬体験の特典イベントの利用条件は何ですか？",
            "answer": "このイベントは事前予約が必要で、当日予約は不可能で、2022年12月31日まで行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 730
    }
}